毒撚秒回(10)

唔好推咁快啦痴線佬
有我呢個毒撚繼續秒回大家

係我

無地方去 仲慘過係屋企

屌

會唔會太快

執下個樣出街先

我又等緊廁所沖涼

頭先邊個話見到我係怕醜仔 link定老母

我識佢

我都係

我啊
真係識㗎？

有冇人同我一樣唔敢試衫
成日睇岩就會直接講要咩碼
好小會試 啲人又問有咩可以幫你
我會好怕醜

link

呢個係秘密

你都改名做怕醜仔啦不如
下次買衫你試俾我睇 我做你形象顧問

毒

下次買衫問下你地

我係好驚啲人埋嚟望住我揀嘢

入到去就好唔自在 可能真係毒撚啦

開到十

真毒表示舖都唔敢入

hi i am new

睇少陣就開左新post

same ah ching

企係身邊先驚 女仔既更驚
靚女既我即刻走

開到100唔知有冇人要請食飯

當然可以 試清楚啱自己先好嘛其實
入fitting試完 都幾有私隱啊其實

訓醒開到10

我自己睇下先

樓豬請

開到500我請

好耶

好快開到

試過行出黎問員工覺得點

咁1000呢

佢會企開少少望住 唔知做乜鳩
係咪好得閒

我又怕係fitting太耐

下個post直接飛去499

萬歲

我都會好驚

返工

佢要收番你唔啱嘅衫褲嘛

唔望住你佢可以有咩做

你起身啦

仆街啦我又無敷mask 屌那星

我好少買衫 一買買好多 仲要樣樣差唔多 夠著好耐 唔想成日出街

我指我問d員工我著成點呀

發惡夢啊又

有咩用

唔驚啦 我係客我有權消費使用

weak

咁早啊？

開心啲

書俊 今晚陪你唔到
你等我返黎

我都會同樣既衫買2件

發咗咩

唔早啦

呵返

點解咁做

今朝敷左

你要好好照顧自己啊公里巴

咪踩12個鐘囉今日？

毒撚唔敢同男朋友自拍 因為怕尷尬
但又想青春留倩影
應該點做

求夢

諗起大雄

比野追住

屌 多謝你呀巴打

唔開心 搵人今晚提我

好好啊食蕉巴

對住塊鏡影 做下mk

我好多時會上外國網買野

陰公豬囉 呵番

考慮下

推得太快 聽日我返工係咪會推爆幾個post

比部電話佢 佢揸機

咩事發生 你分手

我會啦 你都小心啲返工

媽啊 我接受唔到對鏡影相

好易唔啱碼

今晚敷兩塊

10個鐘不是夢

同我影

我買外國人既M就夠 亞洲人買返L

姐係返1點

呢個係秘密
上2個post有講

你又岩 唔洗我渣機會冇咁緊張

加油 返邊黎探班

開定

要留返下次開心用

我會影到成個女仔 所以唔鍾意影

叫男朋友合埋眼再偷影

秘密巴

我都係出去 個post好亂 一陣返

驚你隻手震到㩒唔到快門

我瘦底

hehe

錫住影

我一黎你就走

有排追 好似我啱啱入果陣講緊

書俊b

收工返黎你就唔係到

影到out fo

唔準走！

主題樂園 come on

怕醜仔如果你走，就貼你相

自拍都係一門學問
錫住影起碼要修練一年先

我覺得咁怕羞好sweet sweet 唔知點解

走左啦 貼啦

十卜ching

又濕撚咗啦

洗唔洗買野食比你 海狗定迪迪

我都想有機會修練 我a0

sor sor 抹返張櫈比你坐

怕醜仔飲野自拍玉照一張

我都瘦底

又係食蘿蔔糕 食到喉嚨痛

佢成日偷影我食野個樣 跟住拎黎做電話wallpaper 又成日迫我睇返自己個樣 好撚尷尬

photo

飲廿四味

要學公里巴拖地

幫你手拖埋個地

未試過試著L

好sweet

圖呢

最少食多兩日

沒有

凡事要踏出第一步
你可以練定自拍技能先

開班受徒

遲早嘅事

頂 我又諗起啲傷心事
又想濕
要好好珍惜對方

點樣先對到焦

唔該曬

有得諗

隻手唔好郁

生日送個地拖比你

影完啲女就唔同我影

呢次我一定會
我都試過愛情失敗

用腳架得唔得

ho mk ah

多謝你

渣ga

a0未試過失敗

覺得你地好sweet 祝福祝福

通常電話好醒 sense唔到毒撚個樣
所以點都對唔到焦

利申受害者

嘴過咁多人唔好嘴我

好開心

懶得揀

好撚好笑

試下搞gay

有我照顧佢

唔怪得

傻瓜

老夫子啲fd

唔呀

我都會

梗係

一齊去買衫呀

咁樣教人既

買件公仔衫去尖沙咀碼頭 大把囡囡同你影

Hehe

搭緊巴士 個mk訓到隻狗咁 仲有幾個站到總站 唔知佢坐唔坐到回頭車呢 好擔心

告你強姦ok?

不了

點mk法

反抗唔到就享受

我晏啲搵個表妹玩Snow先

join? hehehe

你唔係返工咩

大大個aape袋 金毛 大斜蔭

玩開6 p

做咩笑我

呢個係秘密

上表妹 ？

番緊 都要做下毒撚

喊緊 強姦，救命

好呀

我唔會叫醒佢

咁抵佢死啦 諗起就柒

我都唔會

但我只識幫瘦仔襯衫

放鬆啲啦

毒撚要秒回

聽條女叫唔好
綁手綁腳

呃表妹同你影相

你唔嘴我就鬆

係

1幾歲 我又唔係獸父

不得了

唔關我事

排隊

好啦 唔好後悔

我已經放低左一蚊

幫我做目擊證人ok?

屌 試過冇人叫 訓到回廠

你試下同男朋友仔咁講

好想有個新對象

Me

原來你就係啲mk

諗起就
我少抖M

我笑左
對唔住

幻想下就有架啦

到我了

好mean

綁住佢

晏啲睇下睇唔睇到佢
抱下佢先

mk jai 抵死

好快會有

跟隊

Ok
有咩著數先

咪係 又唔係桐生一馬咁型

腦海裡出現咗把男人聲嗌唔好
我即刻乾曬

我心諗 咁都冇人叫我
毒撚冇人理

公里巴我打打尖

祝大家搵到另一半

我就唔會搭車訓 我中間站落車 一定出事

比個機會你同我影相練習

我係個司機實屌你

快速乾哂既方法

拿

Me男人

佢咪話咁好訓既
屌你老母你唔巡車既咩

嘻嘻

我地都係

你幻想下先啦

同男神影相 毒撚只可以做襯托

企後啲先啦你

好撚多巴打 一齊hehe

岩岩失去左上一個 雖然無一齊 咩都無做過。。
但我真係唔知點搵到下一個

得個名係

Hehe ok??
I love it

唔係送你番墳場算係咁

我試過落車唔夠快 個司機已經關門 落埋車
然後我就被困巴士

順其自然

咩野食先

企開啦你

好柒

正啊有街出

你 唉

跟著電話自動blur埋我個樣

一陣你咪知

自己人手開門囉

笑左

So sweet

落街食野都叫有街出

勁

你唔可以咁唔專一嫁

你唔企開少少點影你塊面細d

一步一步黎啦
愈急愈無 信我啦好快會有

所以你地落車要爽手啲 快過保特就岩

我放監啊

你好細心呀 啜

慢慢落

Agger
好多時會有意想不到既事發生

唔知仲相唔相信好。。

就好似你遇到我咁

之前每次都覺得意想不到。。
但最後都係無好結果

你會成為下一個被困巴士既毒撚

我好揀食嫁

變臉快過保特

好撚sweet 啊啊啊啊啊

秒回我

可能2日後佢唔捨得返黎

唔滿意？

扮返工

我對個個都好

秒

回鳩你先

我都係咁話

搭小巴

回你

到時又少左兩個人

包你一定鍾意食

有d

多謝呢位讀者支持

你還要我怎樣

未試過

有咩搞

係老鼠樂園等你
唔好要我等咁耐

要好好愛自己

Hi

我會留係到

唔好走

我要簽名

食蕉啦朋友

一陣見 等埋你放工

我想食

我到目的地了

迫不得已

唔夠分

相依為命

一條夠唔夠？

食蕉啦食蕉巴

唔夠

yoyoyo

我改

喂

未食野好肚餓

毒撚真可怕

有緣無份

本毒好好人

咁算啦

我都係好人

你咁易就放棄？

好人無好下場 我都係好人

佢放棄不如要我算

咪買左野食比你囉

比張卡你

好想食蘿蔔糕

聽落唔錯

我明啊

要連續食四日

ok

食得是福

BB

喉嚨痛

呢兩日都冇食

冇我份

我地分咗手咖喇

原來今日都幾熱

我唔要收卡

係 好熱 香港遲下得番夏天

搭緊地鐵唔好同我相認

收唔到 你認錯人

我派多張比你

乖 比多2張你

我都想

外賣幾舊比你

係 早知唔著厚嬲

我仲著左件褸

一齊食蕉算

因為我未到

拍下你膊頭

唔好呀

要熱辣辣既

Share一條

咁你仲唔快啲

係 熱死左

唔好著啦

你個人凍冰冰咪得囉

但係好肥

巴打

我返黎

肥係邊先

一條蕉兩份食

轉個彎到 唔好嬲

咩事

我都係走先

食左先算

怕醜仔

書俊

唔好比公里巴知

唔走了

想餓死me

做咩要走啊

點呀男神

好悶

大西瓜

好惡

唔走囉

做咩咁嬲

柒頭

最多叫埋佢一齊

大大頂綠帽

煎蘿蔔糕食

你出左街啦？

襯我行開左想貼我相？

就屎 一陣去邊好

食緊麵

屌佢走數

點解有相

你唔行開我都敢貼架

都話出旺角相認

收聲啦

唔好提

自己煮？

唔知

食屎啦

你對我咁惡做乜

係 自己煮係好食啲

我想要

唔準

我怕醜

想睇相

佢把口好賤 小心啲

再見不是朋友

好手勢

都係怕醜仔好

咁淨係我地食

今年無蘿蔔糕食

賤

煮西餐仲難啦 呢啲小事

我唔偷影你

5蚊張

幾時比我試下

我張自拍唔值錢

炸左個廚房

唔偷影我都怕

4蚊

咁危險

小心啲

我仲好

未驚過

點會放你相，放心

不安

你pass比我 我放

返工啦 今晚見

88書俊

一陣見

就開飯 好餓

西西

88

濕豬

番黎啦

pmed

食緊

食女囉

今晚見

你阿哥女朋友黎左未

sd錯自己張自拍 唔好貼ok?

自言自語？

未喎

唔預我

蕉蕉

邊度有

幾時開年

唔通我眼殘

你好正

一齊黎

唉屌開年飯要等時辰

已經痛緊

放多2日假又要做狗

hehehehe

你睇下我覆邊個

今日熱啊 聽日日頭都好熱
之後又轉涼啦

日日做緊

男神梗係正

做咩

唔好愛上我

。。

你好似有我相

我仲病緊 咳到隻狗咁

係唔係貼醜醜出黎

做到好灰心

醫院啊朋友

小心啲呀你

你都要返呀 唔好咁頹啦

初十先開工

我新年前好番咗一兩日 之後又嚟料。。

我好享受放假架

唔係

屌你啊

太遲了

十七先開工點睇

貼你ok?

會唔會你睇錯啊 街坊

留名等圖

唔開工 回睇

我想睇

我今晚走前就放閃光出黎

唔好強姦我

絕交

Sor囉

其實我返實習 先咁遲

有無人支持？

我支持！！！

落街食飯

乖

hehe?

十卜十卜

我都係返實習 但年中無休咁
淨係放紅

講起實習 聽日又要返

辛苦曬

護士姐姐？
識幾多女仔都係 聽講會比人屌

老細話初十一定要返 之後幾日選擇性

咁快返工
我仲有2日假

今晚就閃柒你班仆街

你的支持是我最大的傷害

返聽日姐 跟住星期四

我走

羨慕你

護士放工好恐怖

走去邊

星期四做咩

係
返左一星期已經俾人屌左無數次
eg 做野慢 無帶腦返工

愛我 別走

又要返

我有2個護士朋友 怨氣好大

初3返係咩玩法

洗碗先

食完飯返嚟

想殺人咁

返工開唔開心先

係囉屌

ikea好多人

一般

等你

初三四都唔駛拜年了

俾人日屌夜屌

返工有錢

今日去開心下

返實習無錢

我抖M唔怕

二月返10幾日

我8千幾 返4日

同你個名

爽過做ft

好怨 有咩都同我地講 幾夜都會有人

聽講出黎Full既有17000

一放工真係黑撚哂面

黎東區屌我

食緊kfc

訓得成隻死屍咁好爽

日日都多

第一印象差 之後就俾人針對
大佬啊我求順利合格咋

不過俾人屌得多 都免疫哂

西面妹有時覺得好正

字都打錯埋證明真係剛醒

失業

好近

頂 個豬手好似好好食

engine佬？

訓到*
成條*

醒了 你好

潛陣

老豆老母同我講 聽日見到啲客即刻講恭喜發財呀 咁咁咁 我都唔care有無利是 屌

放左工係西面＋攰 野都唔想講

冬冬

靚仔早晨

啲舊人對新人好差 係唔係

老水？

你咪豬手

唔巧食我

一早出街去避世

哦老銅
高級

做護士真心覺得辛苦
絲冒你真係好叻

去邊

百屌成材

行街睇電影

無錢.. 慘

1dd啦
通常d姑娘都好肯教
姐姐都好好人
係遇著d老屎忽講野有d骨

有冇人起身番工同岩岩放工番屋企係慣左唔想出聲講野想静下

攰就係咁 正常既

bb

咁逗下利是啦 再行街

冬哥

普洱

係屋企唔想講野 自己做自己野

可能我仲細 唔太care錢

理想 但同現實有出入

走開啦你叫得好難聽

我會
返到屋企沖涼聽歌訓教

你幾大

我都係呀 讀落有少少出入
不過算啦 都係睇人工做人
係香港真係唔好講咩夢想
我倆只係普通人

見到都辛苦

放假想靜下
屋企人就中意嘈狂開收音機

冬B

屋企有人我就想出街 屋企無人 我就想係屋企

18

朝早好靜果隻感覺好正

(三點前對我黎講都係朝早)

係 好核突 比我都費事要

我入行唔睇人工 純料覺得自己唔怕污糟 又有能力就去讀
不過做落 就覺得有心無力 唔夠時間做好所有野

都唔係細我好多姐 大個更加唔 care利是錢 又唔係多

濕濕

一陣落街走走先

你都係岩岩先開始
做多左熟啲就會好啲

點呀

係街

冇點呀

屋企件細佬先煩
日日半夜3－4點先訓 又播歌又唱歌又同人傾計
勁嘈 搞到我睡眠質素好差
屌7佢叫佢戴headphone又唔肯

利申屋企無間房

唔好急 比幾多人工就做幾多野

好多姑娘好靚女

我仲好care 利申老女人

難得拜年着唯一一條裙慶祝下

後生夜訓正常既 再講下囉

訓到好爽唔好破壞人心情喎

18 so young

又係裙

見親就比人問幾時有拖拍

我都係 咁岩

我幫你中和下

我飽到好想嘔

人地要你10秒內做熟
但你需要20秒／30秒先熟
跟住就會俾人屌

難得新年著番條褲慶祝下先

我試過戴耳塞訓

平日唔着?

難得新年濕濕佢慶祝下先

諗起都覺得慘
男護會唔會好啲

記住 百屌成材 唔好因爲比人屌而唔開心

你仲後生 大不了唔撚做

我懶緊床
一齊訓係度吖

好慘 我屋企好早訓

咩都唔著

唔預

係咪好想睇

我又出去喇

濕濕88

唔好啦魚

過黎搵我

食飽

88濕仔

食咩

魚你屎忽
我唔想又去人地到訓

kfc

感覺上男護好好多 有女人既地方 自然多野煩

唔好趕走我 我仲要秒回你地

正呀 燒雞？

有得訓咪好

點都捱撚到讀完書先 仲要還non mean

仆街 條女就上嚟 我愛屋企呀

我返屋企訓唔好
比老豆捉出去

唔好膠我

原味

我就出去

好想食

超唔識貨
我繼續懶床先

唔要你

我仲等緊我朋友

自己離場

返工啦到我

有人既地方都煩

係喎 2點

識食原味都係醒目仔

又唔出黎
幾時帶看食腸

88啦

條女？

就換衫

懶埋我個份

我呀哥條女

加油

嘩 好辛苦

即刻跳窗走呀

可能一陣又食

悶到仆街
條友9成琴晚掛住陪囡唔陪訓

打算去邊

出街啦 阻人扑野

...屌 咁高

好勤力

我屋企

大家咁話

好慘 仲有段時間

咁你又慘啲

成日都食既

3P

唔好呀西西

你係有女的男人？？？？？

上山啦

我覺得佢仲會遲到

好慘

你想我咩pose懶

我係無

獅子兄

唔緊要 請你食條蕉

我都咁諗 你慢慢等

我係下面懶緊床
你跳落黎啦

做乜拜me

h字咁懶

正呀 我黎啦

屌佢 岩岩同我講話食埋野先出

識做啦 燒春袋架

慢慢等可以做咩

仆街 一陣又柯埋個屎先

又得

條路自己揀 依家仆街喊緊

我無 黎啦

我都秒返你

得！
轉緊pose
洗唔洗留埋口水

一分鐘後禁鐘 開門果陣問佢完未 話你平時好快

不如話撚埋雀先好唔好

打陣機
係網吧

唔洗啦thank you

咁惡

一陣屌埋條女先出嚟

按雀

好好笑

學你

屌咁叫我出黎做咩

咩玩法

出嚟等佢

my pleasure

好慘呀蕉

支持

唔啦 我都係出街

打穫佢

毒撚成日都比人恰

佢可能唔夠juice

毒撚唔好恰

男人要咩juice

恰怕醜仔

你懂的

下 咩話

唔知呢河

好 執定野走佬

潛水先

有車未啊屌 唔想遲到啊

無車啊

係啊屌

真係走佬

邊個恰你

掰

我朋友遲到

有車嚕

想我恰埋你？

成班要出街呀

攤啦你

唔好撚我

我出左好耐

好囉

2點先起身食個tea先

你最好

仲未走得咩

咁我都走啦

走啦走啦 今晚見

我怕醜呀咦

係人地屋企hea

秒回我唔好咩

得番幾丁友…

笠冬冇街去咩

有咩傾先

唔燒春袋呀

我在

都冇人理我 成日比人skip

下 走？

有

比你諗囉

你地夠成日skip我

去哂啦尋日
而家直播起緊身

走黎搵你

講下我有幾好

而家少人啦 唔會skip

你係膽黎架

睇錯幾好j

一陣行apm

唔係skip你 你太快我睇唔到

THE MAN WHO HAS A WOMAN

尋日番工果時勁多人APM

琴日去左apm食飯

肥仔你都岩？

冇俾人skip

我都想係床

apm大嗌我個名 我就會到

全部都APM友

住觀塘 apm是我家

我訓埋你個份囉

情越APM

我都好近

唯有係咁囉

好多九龍冬

咁我真係秒回嘛

無頸嘅唔要

你想要咩POSE

我以前識既巴絲好多都係屯門 天水圍

有2條頸

肥矮毒柒窮中曬

新界好失禮你呀家陣

拎條嚟啜

有頸就得

肥仔係咪用李錦記

復合ok?

唔近我啊嘛

即刻送到

知錯喇咩

不安 咁多觀塘撚 一陣唔好相認

say個hi

返2點半 依家已經到 屌

唔近仲唔搬出黎

九龍東好多人

蝕水了蝕水了

比次機會

叫左我個名未

一返到去就有利是

貼你相易認d

叫左

屌 唔好呀

扮野

快快快

琴日又屯門又港島 原來咁多人

互貼ok

岩岩出門口

都係唔爆自己住邊
好易相認

今日得8封利是

我係人地屋企

Why

1封都冇

我個樣好7 驚嚇親人

抵死

比封利是黎!

原諒你啦

我都好柒 唔好相認

我今日無

比兩封你。自己抽，一係500，一係1000

薯蛋頭

未結婚

自投羅網
尋日果封都拎黎！

岩岩逗果封呀

似係你嫌棄人

ok thx

ok where

喂啊

你點知嫁

老地方等

我抽1000個封

佢好高要求

成日落街買外賣

抽到就屬於你

咁你一定好靚仔

你係邊個

你都係

細聲d

柒

講左驚嚇親你

咩呀

知道啦

互爆啦

已拎 抽到500 thx男神

留名食花生

矛野

咁聽話唔似你

我同你都互爆啦

講啦 我係路人甲

要珍惜你呀嘛

中上樣

仲等緊

你摸下你衫袋 依封係祝你事事順景

等到3點

係咪

Yes I am

好慘 你依家黎觀塘算啦

ok. 我戀愛了

新年流流比人串無女 唉

屌咪臭係

費事爆你咋

抵比人杯啦

mk

huge cheung

一齊杯佢

十卜

點解你係到

書俊我今晚陪你唔到
唔係返工咩你？

掛住你地 上黎睇下

而家Ｄ連登會員真係好ＭＫ
唔上喇

又要蕉女友

你咁早去觀塘食腸既

陪下你啦

我都唔上啦

掛住你地啊嘛
偷偷上黎

有我陪佢得啦。你溝女啦

失望

細聲呀

呀哥條女上我屋企 廢撚事比人燒 啦

男神bb

咪係你走

溝咩女 女朋友黎

我唔係GAY

雙插頭

我呢

搭緊車黎

你係食蕉bb

我只係單插單

一齊食你

食蕉bb

你話架

你搭左成個幾鐘

咁我呢

原來咁多bb 已回程

毒撚

下

唔好再話我

我理你<3

你唔做毒撚邊個秒回我地

迷路呀

好呀冬冬

佢偽毒。再嘈貼佢相

你今晚同我跪玻璃

唉 我唯一嘅功用

頂你

我表妹由日系變左韓妹

屌得

又一個mk

臭西

濕b

我..屈我

就係我

偽毒

屌你表妹老母個屎忽生係個頭頂
好學唔學走去學韓國妹

咁既你地

臭你又奶

唔好咁惡

即係咩

有我秒回你

幫個post濕潤下

打少左知字，估下係咩

你等到條仆街就走咖喇

臭表妹！

拎完利是就走了

想點濕

今晚我會返黎架嘛

咁等我你囉

我又要

今晚先

你唔出街咩

無頸 走呀

上咗人地到喇

沖定涼等我

見到書俊了 世界級

又嫌棄我

啱啱先瞓醒

唔沖。原汁原味

去訓陣

午安，有無高到？

冬冬連續兩日都燥底

係咁咖喇

仲有人訓晏過我

臭 唔啜

阿哥

邊個再講高我打穫佢

正有此意

有冇人分條頸比我

對唔住大佬

肯定 ？

算你啦

燥底你個p

唉

聞下先

你幾高

做咩呀怕醜仔

條街咁多人

本身仲可以再瞓 比人叫醒左

嚟啦唔驚啦

無野

160

企開d啦

就悶死

濕濕你喇

ready

黎觀塘

我156